應該都唔會多人買

從7已經見到都無幾個
an機轉大mon用曬6/6+
又貴又唔係特別靚
窮果d之前已經買左無事唔會買
普通人唔太吸引用筆錢做第二d野仲好
有錢果班又太少數

利申用緊5s
轉都轉6